活在當下果班年輕人第時你個仔咪又係怨你後生唔好好供樓

根本就係輪迴 一定要一代人辛苦 先會有後一代享父幹

點解你會覺得你辛苦完 你下一代就一定有父幹享

而家d

而家d人都唔生仔

依家咁既時勢，梗係老味都唔生仔喇

女都冇仲講生仔